勇武退埸／捉鬼論?

救理大，十萬和理非都豁出去，你仲話和理非捉鬼搞到勇武退？
根本理大傷到仆街，依家狗隻只係放風搞心理戰，想軟化剩低嘅勇武，點解咁容易打稻草人？

我只會話不割

利申：冇捉鬼，怕捉錯，但成日被鬼纏繞

我都係勇武，但你哋捉鬼捉到我唔落埸喇～

一開始個時又話勇武要等和理非走
和理非又等勇武走
結果兩邊唔走塞住勇武俾人拉

依家又話和理非散場就走搞到務武俾人拉

你網上勇武咋
你邊有落過場呀

你又知？係囉，突然網上咁陰勇武出聲話要退場

借個位講下退場如有應該點做

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞